邊間米線好食

除咗三哥譚仔
有冇邊間推介

譚仔

三哥

譚仔(三哥)

譚仔三哥米線

米線陣
蕃茄湯底一撚流

以前旺角有間香格里拉
執左
先達對面

執左

老闆娘

執左都有幾年
以前聽伙記講好似東區會再開..
但唔覺有

雲川燒

SSP 雲南風味過橋小鍋米綫

雲貴川

其實邊間有得食凍既撈米線？

深水埗 北料南麵
湯底一流

食撈濛好似岩你要求

荃灣 兆和街雲南米線

米線陣 食麻辣 一啲都唔辣

荃灣雲貴川

元朗 米鮮之家

元朗 川味閣
元朗川味狗也不屌

荃灣唯一

呢間野成撚日都唔開

旺角新寶戲院隔離間貴川
夏天限定

長沙灣麻辣村，雲南風味館

土瓜灣雲貴川 d麻辣腩肉好撚好食

老闆娘其實吹大左

雲貴川, 川味, 景霖

之前長沙灣深水埗交界有一間 XX麻椒米線，附近有一棟桌球室，唔知叫咩名，但真係好好味

連鎖既雲桂香已經有啦
涼拌米線

石蔭米線

川味

全部米線都係辣殺,狗先食米線

間野我個frd家人開..
佢話果陣雨傘革命搞到蝕左好多錢..所以執左

利申：非藍絲

元朗區：未裝修前嘅小鍋米線

墨以本：天府李米線食完番唔到轉頭

呢間真心唔錯
價錢又唔貴
鴨好正

有冇人知？

雲貴香可以接受

得個知字都好

有個friend 係真心fans
請問之後會唔會開返

深水埗雲風：上邊全部都係垃圾

金仔米線

如果係 幾個月冇生意 真係好撚慘🤤

冷面幫到你

除咗個炸雞